let questions = [
  {
    numb: 1,
    question: "¿Quién compuso la ópera 'La Traviata'?",
    answer: "Giuseppe Verdi",
    options: [
      "Richard Wagner",
      "Wolfgang Amadeus Mozart",
      "Giuseppe Verdi",
      "Ludwig van Beethoven"
    ]
  },
  {
    numb: 2,
    question: "¿Cuál es el nombre completo de Beethoven?",
    answer: "Ludwig van Beethoven",
    options: [
      "Ludwig van Beethoven",
      "Johann Sebastian Beethoven",
      "Franz Ludwig Beethoven",
      "Wolfgang Ludwig Beethoven"
    ]
  },
  {
    numb: 3,
    question: "¿Quién es conocido como el 'Rey del Rock and Roll'?",
    answer: "Elvis Presley",
    options: [
      "Elvis Presley",
      "Chuck Berry",
      "Little Richard",
      "Buddy Holly"
    ]
  },
  {
    numb: 4,
    question: "¿Quién compuso 'Las cuatro estaciones'?",
    answer: "Antonio Vivaldi",
    options: [
      "Johann Sebastian Bach",
      "Antonio Vivaldi",
      "George Frideric Handel",
      "Wolfgang Amadeus Mozart"
    ]
  },
  {
    numb: 5,
    question: "¿Cuál de estos músicos es conocido por su uso innovador de la guitarra eléctrica?",
    answer: "Jimi Hendrix",
    options: [
      "Eric Clapton",
      "Jimi Hendrix",
      "Carlos Santana",
      "B.B. King"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿Qué banda lanzó el álbum 'Sgt. Pepper's Lonely Hearts Club Band'?",
    answer: "The Beatles",
    options: [
      "The Rolling Stones",
      "The Beatles",
      "The Beach Boys",
      "The Who"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Quién compuso la obra 'El Mesías'?",
    answer: "George Frideric Handel",
    options: [
      "Johann Sebastian Bach",
      "George Frideric Handel",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Franz Joseph Haydn"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "¿Cuál es el nombre artístico de Stefani Joanne Angelina Germanotta?",
    answer: "Lady Gaga",
    options: [
      "Madonna",
      "Lady Gaga",
      "Ariana Grande",
      "Katy Perry"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Qué compositor es conocido por sus sinfonías, como la 'Novena Sinfonía'?",
    answer: "Ludwig van Beethoven",
    options: [
      "Franz Schubert",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Wolfgang Amadeus Mozart",
      "Johannes Brahms"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "¿Quién es el autor de la famosa canción 'Bohemian Rhapsody'?",
    answer: "Freddie Mercury",
    options: [
      "Brian May",
      "Freddie Mercury",
      "Roger Taylor",
      "John Deacon"
    ]
  },
  {
    numb: 11,
    question: "¿Qué compositor es conocido como el 'Rey del Pop'?",
    answer: "Michael Jackson",
    options: [
      "Prince",
      "Elton John",
      "Michael Jackson",
      "Stevie Wonder"
    ]
  },
  {
    numb: 12,
    question: "¿Qué compositor ruso escribió el 'Concierto para Piano No. 2'?",
    answer: "Sergei Rachmaninoff",
    options: [
      "Igor Stravinsky",
      "Sergei Rachmaninoff",
      "Dmitri Shostakovich",
      "Pyotr Ilyich Tchaikovsky"
    ]
  },
  {
    numb: 13,
    question: "¿Qué banda es conocida por la canción 'Stairway to Heaven'?",
    answer: "Led Zeppelin",
    options: [
      "The Rolling Stones",
      "The Who",
      "Led Zeppelin",
      "Pink Floyd"
    ]
  },
  {
    numb: 14,
    question: "¿Quién compuso la 'Sinfonía Inconclusa'?",
    answer: "Franz Schubert",
    options: [
      "Johannes Brahms",
      "Franz Schubert",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Antonín Dvořák"
    ]
  },
  {
    numb: 15,
    question: "¿Cuál de estos compositores era sordo?",
    answer: "Ludwig van Beethoven",
    options: [
      "Johann Sebastian Bach",
      "Wolfgang Amadeus Mozart",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Franz Schubert"
    ]
  },
  {
    numb: 16,
    question: "¿Qué artista es conocido como el 'Rey del Reguetón'?",
    answer: "Daddy Yankee",
    options: [
      "Don Omar",
      "Daddy Yankee",
      "J Balvin",
      "Bad Bunny"
    ]
  },
  {
    numb: 17,
    question: "¿Quién compuso la ópera 'Carmen'?",
    answer: "Georges Bizet",
    options: [
      "Giuseppe Verdi",
      "Georges Bizet",
      "Richard Wagner",
      "Ludwig van Beethoven"
    ]
  },
  {
    numb: 18,
    question: "¿Qué compositor es conocido por su obra 'El lago de los cisnes'?",
    answer: "Pyotr Ilyich Tchaikovsky",
    options: [
      "Franz Schubert",
      "Johannes Brahms",
      "Pyotr Ilyich Tchaikovsky",
      "Gustav Mahler"
    ]
  },
  {
    numb: 19,
    question: "¿Qué músico es conocido por la canción 'Imagine'?",
    answer: "John Lennon",
    options: [
      "Paul McCartney",
      "John Lennon",
      "George Harrison",
      "Ringo Starr"
    ]
  },
  {
    numb: 20,
    question: "¿Quién compuso la obra 'Canon en Re mayor'?",
    answer: "Johann Pachelbel",
    options: [
      "Johann Sebastian Bach",
      "Georg Philipp Telemann",
      "Johann Pachelbel",
      "Antonio Vivaldi"
    ]
  },
  {
    numb: 21,
    question: "¿Qué compositor escribió la 'Pequeña serenata nocturna'?",
    answer: "Wolfgang Amadeus Mozart",
    options: [
      "Franz Joseph Haydn",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Wolfgang Amadeus Mozart",
      "Franz Schubert"
    ]
  },
  {
    numb: 22,
    question: "¿Quién es conocido como el 'Rey del Blues'?",
    answer: "B.B. King",
    options: [
      "Muddy Waters",
      "B.B. King",
      "John Lee Hooker",
      "Robert Johnson"
    ]
  },
  {
    numb: 23,
    question: "¿Qué banda lanzó el álbum 'Dark Side of the Moon'?",
    answer: "Pink Floyd",
    options: [
      "Led Zeppelin",
      "Pink Floyd",
      "The Rolling Stones",
      "The Beatles"
    ]
  },
  {
    numb: 24,
    question: "¿Quién compuso la 'Novena Sinfonía' también conocida como 'Coral'?",
    answer: "Ludwig van Beethoven",
    options: [
      "Franz Joseph Haydn",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Johannes Brahms",
      "Gustav Mahler"
    ]
  },
  {
    numb: 25,
    question: "¿Qué compositor barroco es conocido por la obra 'El arte de la fuga'?",
    answer: "Johann Sebastian Bach",
    options: [
      "Antonio Vivaldi",
      "Johann Sebastian Bach",
      "George Frideric Handel",
      "Domenico Scarlatti"
    ]
  },
  {
    numb: 26,
    question: "¿Qué cantante es conocido como el 'Rey del Pop'?",
    answer: "Michael Jackson",
    options: [
      "Prince",
      "Stevie Wonder",
      "Michael Jackson",
      "Elton John"
    ]
  },
  {
    numb: 27,
    question: "¿Quién es conocido por la composición de la música del ballet 'El Cascanueces'?",
    answer: "Pyotr Ilyich Tchaikovsky",
    options: [
      "Sergei Prokofiev",
      "Pyotr Ilyich Tchaikovsky",
      "Igor Stravinsky",
      "Dmitri Shostakovich"
    ]
  },
  {
    numb: 28,
    question: "¿Qué banda británica es conocida por la canción 'We Will Rock You'?",
    answer: "Queen",
    options: [
      "The Beatles",
      "Queen",
      "The Rolling Stones",
      "Led Zeppelin"
    ]
  },
  {
    numb: 29,
    question: "¿Quién compuso la ópera 'Don Giovanni'?",
    answer: "Wolfgang Amadeus Mozart",
    options: [
      "Giuseppe Verdi",
      "Ludwig van Beethoven",
      "Wolfgang Amadeus Mozart",
      "Franz Schubert"
    ]
  },
  {
    numb: 30,
    question: "¿Quién es conocido como el 'Rey del Jazz'?",
    answer: "Louis Armstrong",
    options: [
      "Duke Ellington",
      "Louis Armstrong",
      "Miles Davis",
      "John Coltrane"
    ]
  }
];
